當我地拗緊去唔去贏立法會時，對家已經贏緊文宣種緊票

醒下啦連登仔，拗黎做乜柒呀？投咪投，唔投咪有閪得佢囉，仲有成大半年，我地係要輸出思想，唔係喺度打口水戰

當以前屌民建聯區議員唔做野，對家而家剪曬片靚一靚播我地掟饅頭，「藍絲與狗」

當我地屌緊白票撚既時候，對家用盡方法登記選民去種票

當我地以為警察上區議會係比議員撚既時候，對家啲金句聽落都唔知幾好聽，意志弱啲都差啲點頭

少咗遊行少左抗爭，情緒一定冇咁高漲，接受相反意見既能力一定高左，係最易被乘虛而入既狀態，我地要做既唔係屌人人心冷卻，而係要令佢地仍然保持記憶，保持清醒

行過往日既連儂牆，好多都冇再收復，明白係有危險，我覺得唔使好似以往咁多post咁巨型咁靚，總之有就得，好似我咁，隔幾日貼三幾張a4紙，貼完即走，即使好快比人撕走，但d新post嘅痕跡係睇得出既，只要比人見到仍然有人堅持，就可以延續到團火

唔該各位手足，立法會只係其中一個手段，唔需要咁早去討論，而家要做既奪回文宣權，諗下一波既抗爭手段，再咁落去，唔使再討論立法會，因為票都唔夠唔會有得贏

醒啊！

因為白兵日日叫人唔好選

唔需要咁早討論，最後先處理，而家最重要係保持抗爭溫度，唔好令淺黃流失，淺黃既呢一班重要過白兵好多，而且容易處理，肯做就得

推

選：而家最大問題係太多人選，𠝹票濫炒
投：會投既點白兵點講唔會變白兵

其實fb都係得幾十條友采佢啲post

再咁落去其實遲早反輸

登記做選民
叫埋身邊嘅人登記

條友個page萬幾人like

4百幾萬選民，爭取/保住多1%選票，都四萬票，多過曬上屆白票總數，邊樣值得做？

醒啊

醒未？

再推

一早要整個初選 唔係好易比自已人內鬥而輸
由其是個個都出黎選

連登比三毛熱狗之流控制
選立法會唔同區議會 係要玩配票